有無巴打去過格魯吉亞？

想問下果邊風景如何？洗費點架？

lm

上年去過第比利斯，首都整得幾好，個人覺得地方幾靚

物價大概係香港一半，但有＊嘅酒店就國際價錢

mestia行山無得頂
不過住宿麻麻，但要平都唔好要咁多

好似好正

城市之間交通如何

搭小巴 ( 九成時間) 佢地叫做Matsuka (唔知有無串錯)
行山同埋教堂真係正到震

最好去埋Armenia

Marshrutka

坐一次由Tbilisi去Batumi，港幣六十幾，坐足八粒鐘。坐火車頭等五粒鐘，大概一舊水。

洗費多少？

睇時辰，五月頭住Hilton 一晚包晚餐再加免費升等套房八舊。街邊士多大枝玻璃樽可樂，三蚊港幣。市中心較高檔餐廳，三個course加aperitif 大概一舊。

去埋亞美尼亞同阿塞拜疆難唔難

好似都ok.果時巴打剩係玩格魯吉亞？

首都同首都之間有火車，去唔難
但阿塞拜疆要簽證

平有平玩
大把hostel, guesthouse

想十二月尾去獨遊
飛機大概要搭幾耐？
治安如何？

用俄文 英文溝唔溝通到？

真心冷門
俄羅斯能源走廊

阿塞拜疆仲冷門，因為簽證又煩又貴

係，因為只有短短五、六日時間。

治安OK，夜晚十一點幾係市中心逛都燈火通明

點又煩又貴？ 阿塞拜疆已經係最易申請嘅簽證。 人家出咗EVISA，上網俾廿幾蚊美金攪掂。詳情自己睇

你識俄文就最好，不過格魯吉亞人唔太鍾意俄人。 英文一般旅遊地方OK，我見唔到有幾大困難。

煩在Armenia 同Azerbaijan 都係single entry visa,
Georgia 嘅evisa就係30-day multiple entry, 可以用嚟做transport hub一次去哂南高加索

兩個月前去，主要去酒莊參觀

簽證好方便，英文可以溝通到（都叫可以），佢地好唔鍾意俄佬係真既，首都入夜都仲燈火通明

查實格魯吉亞人都幾排外，做生意上尼都幾奸，冇想像中咁「未與世界接軌」

等巴打遊記，因為我果時留kakheti多